李家超指國安法實施後很多叛國者鬧事者已退休或已逃走

保安局局長李家超表示，國安法實施後，本港已從2019年的動盪中回到正常生活，很多叛國者及鬧事者已宣布退休或已逃走，亦見到海外資金停止流入，制止了海外及本地組織搞事。

李家超接受《南華早報》訪問時說，時間愈久便愈能看清局面，外國的干預是令香港改變的其中一關鍵因素，導致香港出現暴力及殘暴的事。他表示，警方及其他紀律部隊高度戒備，一些本地人士仍然與外國勢力勾結，包括繼續在社交媒體及其他平台宣揚他們的主張。

李家超在專訪中形容，一些逃避法律責任流亡的人是「懦夫」，與他們一直向外宣稱做正義的事，背道而馳。

李蓮英局長好煩

今日國安法乜乜日, 要安排班撚樣出嚟打飛機俾上面睇

通常極權獨裁國家都話人敢做唔敢認，係外國勢力，之後成堆高官仔女都去左外國

老毛做咩要走去延安唔響江西同老蔣死過？懦夫

駁唔到

又講得無錯，香港人真係懦夫
今日食邊間黃店當贏好呢

正名：

所謂「香港法律」 應該叫 「共產黨規例」。

所謂「國安法」 應該叫 「共產黨執政保障法」

維護少數人權益的國家，就讓少數人去愛吧
美軍來了我立即帶路

唔食黃店住
今晚屌左你老母先

你係咪指黎穎瑜呀？

李家超在專訪中形容，一些逃避法律責任的賤賊是「懦夫」，與他們一直向外宣稱做正義的事，背道而馳。